
                      spider-man homcoming es una pelicula de spider-man donde rompe el esquema de lo que ha hecho en el pasado con el personaje, explora rutas nuevas, se toma libertades creativas pero lleva al personaje a sus antiguas raices en las que stan lee y steve ditko hicieron en sus primeros numeros de comics para un publico joven en la actualidad tomando inspiracion de ultimate spider-man de bendis y bagley, aqui vemos a spider-man vivir en un mundo mas grande que el, un mundo donde los vengadores existen, donde ironman se revelo al mundo, donde capitan america estuvo conjelado en el hielo y explora este universo desde el punto de vista de este adolescente que nacio en este enorme universo, vemos mientras los vengadores pelean con robots asesinos y hydra a un joven patrullar sus calles de su vecindario, ayudar una anciana crusar una calle, detener unos ladrones, etc. y ver a peter parker descubrir su lugar en el mundo mas grande de lo que es el, tomando actos irresponsables pero al final del dia tomando la desicion correcta y recordando que con gran poder viene gran responsabilidad
        
            